銅鑼灣懷疑流浪狗

搵人放落tg

職業病

位置 希稹 對 Sogo出口

Push

好鐘意堯手

都幾明顯

雙臂合抱——距離敵意

雙手往胸前一抱，就構成了一道阻擋威脅的有利屏障。因此，當一個人神經緊張，或者充滿敵意時，會很自然地把雙手抱在胸前。這種姿勢常常是在陌生人中間。同時這個手勢也代表着自我的保護與強勢，當我們想刻意保護自己，與對方製造距離通常會用到這個手勢。

原文網址：

條女好似唔錯 對腳幾正

btw佢個背似收埋左野

有無手足去招呼佢地

推呀

推

推啊

十成係狗